<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>רוקדים על קצב</title>
        <singer classification="unknown">אבי מסיקה</singer>
        <writer>שי 360</writer>
        <composer>אבי מסיקה</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>רוקדים על קצב</head>
        <lg Chorus="yes" number="1" type="stanza">
          <l>רוקדים כאן על הקצב ולא נעצור,</l>
          <l>מסיקה שי , Do You Want More?</l>
          <l>מה שלא יהיה זה מסיבת העשור,</l>
          <l>Just get your ass back on the floor</l>
        </lg>
        <lg number="2" type="stanza">
          <l>היפ-הופ הופך להיות מוצר נמכר יותר מבמבה,</l>
          <l>נמכור ימבה תקליטים ונכנס לאלגנז'ה,</l>
          <l>אם לא הבנת - סימן שלא הקשבת,</l>
          <l>עוד חמישים שנה ישימו תשירים שלי בצוותא,</l>
          <l>משמאל לימין תבין משמיעים לפי הקצב ברצף</l>
          <l>רוקד על הביט חוקי השיט אני יותר שחור מכסף, בלינג בלינג</l>
          <l>עכשיו תורי יא קינג קינג</l>
          <l>בנות שמלטפות רוצה להיות הקווין קווין</l>
          <l>פתאום יש לי ת'כח לפרוח, לשמוח , למתחרים בתוך המח לקדוח</l>
          <l>לברוח, לא לשכוח את המילים בין המיתרים יש מסרים עכשיו איתי</l>
          <l>פתאום כולם רוצים להיות קרובים ל - VIP</l>
          <l>אני מוכר, מוכר, אפעם לא עוצר, עובר חודר כמו סם שמשכר את החושים</l>
          <l>כל המתחרים נופלים אחד אחד כמו מגדלי קלפים</l>
          <l>לא עוצר לאף אחד ממלא כיסי באגוזים</l>
          <l>סולל לי דרך, ולא בערך, אלא בדיוק</l>
          <l>שם תרגל על המפה כמו ת'נעל שלי על ג'וק</l>
          <l>כל המזומן מתחת לשולחן ממלאים תפפלימוס</l>
          <l>מ.ס.י.ק.ה אוכל ת'מתחרים כמו צ'יטוס</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="3" type="stanza">
          <l>רוקדים כאן על הקצב ולא נעצור...</l>
        </lg>
        <lg number="4" type="stanza">
          <l>מי מביא ת'סאונד, די גאוני, בין-עירוני,</l>
          <l>אינטרנשיונל אחי זה בין לאומי, וכן זה אני,</l>
          <l>יושב על מקצבים עם מילים, נכנסים לכם לתוך התחת כמו טחורים</l>
          <l>מי שמכיר אותי יודע שאין זמן לשקרים, Keepin' it real</l>
          <l>זה לא סיסמא, דרך חיים,</l>
          <l>כבר שנים שי נודד מטפס על הרים, מחפש תשובות כנות אחי ואין לי עונים</l>
          <l>אז לא מוותרים, האור והצל הרי יודעים טאקט על המפה אז אין תירוץ למתחרים</l>
          <l>ד.מ כחול לבן עוד יבוא לשבור שיאים, עם חרוזים שמתנשאים ונכנסים אל הבתים</l>
          <l>אתם שומעים? מימין ומשמאל מאחורה מקדימה כבר התחילו לשאול</l>
          <l>מי זה שי? יודעים שבאנגלית הוא גדול, כי כל חיבור שהוא נותן מביא כאב ראש לאקמול</l>
          <l>אני חולה נדבקתי עם מיקרו במיקרופון, הנגיף המדבק שמתפתח בגרון</l>
          <l>הוירוס שיחיה בי עד היום האחרון שיוצא לי מהגוף רק דרך עט או עיפרון</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="5" type="stanza">
          <l>רוקדים כאן על הקצב ולא נעצור...</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>