<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>מתוק לי בלב</title>
        <singer classification="unknown">איציק ארזי</singer>
        <writer>איציק ארזי</writer>
        <composer>איציק ארזי</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>מתוק לי בלב</head>
        <lg Chorus="yes" number="1" type="stanza">
          <l>כותב ת'שיר על אהבה שיוצא מהלב והנשמה,</l>
          <l>נכתב על מישהי מיוחדת היא ילדה של אהבה,</l>
          <l>אותי היא מגניבה ורק אותי היא רוצה,</l>
          <l>מחבקת ואוהבת נשיקה על נשיקה, כי היא חלום שלי</l>
          <l>והיא לא סתם אשלייה מתוקה בלילות ארוכים ללא שינה</l>
          <l>וכאב שנמחק על ידי ההרגשה שמתוק לי בלב מתוק לי בנשמה</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="2" type="stanza">
          <l>מתוק לי בלב אותך אני אוהב</l>
          <l>את בנפשי בנשמתי חלום שהתגשם</l>
          <l>את כל כך שונה אותי את מבינה</l>
          <l>אוהב אותך עד סוף ימי ילדה של אהבה</l>
        </lg>
        <lg number="3" type="stanza">
          <l>כל ימי אותך חפשתי את מלכת חלומותי</l>
          <l>את האור ואת האושר את לי מנגינת חיי</l>
        </lg>
        <lg number="4" type="stanza">
          <l>מזמין אותך לבוא איתי הלילה יש פה מסיבה, בלימוזין אקח אותך</l>
          <l>ותרגישי כמו מלכה, שטיח אדום לרגלייך והאור שבעינייך</l>
          <l>והכל עושה רק בשבילך בשם האהבה, נכנסים זורמים על הבר</l>
          <l>ונשארים עד מאוחר כבר לא נשאר ותמיד אלייך מרגיש מקושר,</l>
          <l>מה שלא אעשה אני אלייך רק רוצה כמו שפרח צריך אור</l>
          <l>ובקור מחסה, בלאגן פה נהנים בין האנשים</l>
          <l>ולא מבין איך לך עוד כוס מרים לחיינו אוהבים,</l>
          <l>הלב שלי נגנב, רוצה אותך כמו בזמנים שהייתי תמים,</l>
          <l>היינו ילדים קטנים כבר אין לי זמן רוצה אותך איתי כאן,</l>
          <l>לא איכפת מאף אדם ולא מכסף מזומן אז בואי אלי הערב,</l>
          <l>כן את ילדה של אהבה סדין סטן אני אתן לך להרגיש כמו מלכה</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="5" type="stanza">
          <l>מתוק לי בלב...</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="6" type="stanza">
          <l>מתוק לי בלב אותך אני אוהב,</l>
          <l>אוהב אותך בכל ליבי אוהב אותך מנשמתי</l>
          <l>כי את ילדה של אהבה ילדה של אהבה,</l>
          <l>את כל כך שונה אותי את מבינה,</l>
          <l>אותו את מבינה אוהבת אותו מהנשמה</l>
          <l>כי את ילדה של אהבה ילדה של אהבה</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>