<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>מאמי הכל טוב</title>
        <singer classification="unknown">אמיר כץ</singer>
        <writer>אמיר כץ</writer>
        <composer>אמיר כץ</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>מאמי הכל טוב</head>
        <lg number="1" type="stanza">
          <l>אני זה שישבתי ואכלתי את השקרים, כמו גלים הולך ובא ומתנגש בסלעים</l>
          <l>אבל מאמי הכל טוב, מאמי הכל טוב, קחי את עצמך ותישאי איתך ברכה.</l>
          <l>נתת לי להרגיש שכל הזמן יש תקווה אבל בעצם את בדקת שהדלת פתוחה</l>
          <l>מאמי הכל טוב, מאמי הכל טוב, אני לא כועס כי את פשוט מסכנה.</l>
        </lg>
        <lg number="2" type="stanza">
          <l>את אמרת שאת רק רוצה עוד קצת להיות לבד ונסחפת עם הזמן</l>
          <l>רק רוצה לומר לך תודה ושר על כל רגע מר, שנתת לי לחוות.</l>
        </lg>
        <lg number="3" type="stanza">
          <l>והייתי רוצה להגיד לך, לא אל תלכי אבל</l>
          <l>זה הפסיק להזיז לך, אבל בטוח שעוד תתחרטי</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="4" type="stanza">
          <l>מאמי הכל טוב, מאמי הכל טוב</l>
          <l>אם חשבת שהגלגל לא מסתובב הוא מסתובב ויסתובב עד שיגיע אלייך</l>
        </lg>
        <lg number="5" type="stanza">
          <l>אני זה שאהבת ובלי סיבה פגעת בו, כל הזמן אמרת שכל ליבך תמיד שייך לו</l>
          <l>ופגעת בו, בפנים צחקת לא, כמה מדהים תנסי להבין עם היית עוד מחכה, לא!</l>
          <l>איך שיחקת בי, כמה רע לי, איך הלב יקום ויתאושש כשאת מכה בי?</l>
          <l>כבר לא איכפת לי שלא איכפת לך, ככה לא מוצאים את האושר, זאת הבעיה שלך</l>
          <l>שאת לא מבינה, אם פוגעים בכוונה, בסוף הכל חוזר אלינו במנה כפולה</l>
          <l>ולא צריך אהבה כדי להיות בן אדם ולא צריך יותר מידי להיות חכם כי</l>
          <l>אם את לא מבינה לאן הלכה האהבה, היא לא הלכה, היא כאן נמצאת ומכה בי</l>
          <l>עוד מחפש את התשובה, שאת לא נתת לי...</l>
        </lg>
        <lg number="6" type="stanza" />
        <lg number="7" type="stanza">
          <l>והייתי רוצה להגיד לך, לא אל תלכי אבל</l>
          <l>זה הפסיק להזיז לך, אבל בטוח שעוד תתחרטי</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="8" type="stanza">
          <l>מאמי הכל טוב, מאמי הכל טוב</l>
          <l>אם חשבת שהגלגל לא מסתובב הוא מסתובב ויסתובב עד שיגיע אלייך</l>
        </lg>
        <lg number="9" type="stanza">
          <l>רק רציתי להזכיר לך את מה שאת בטח שכחת, איך פתחת לי את הבור שאליו את דחפת</l>
          <l>ברוך השם אני יצאתי אבל קצת מלוכלך מהסיפור הזה פגוע והמון מסובך</l>
          <l>אז דיי, זה כבד עליי, שאת עוד רחוקה אבל אני חייב להמשיך</l>
          <l>אז דיי, דיי, את עוד רחוקה אני פשוט חייב להמשיך</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="10" type="stanza">
          <l>מאמי הכל טוב, מאמי הכל טוב</l>
          <l>אם חשבת שהגלגל לא מסתובב הוא מסתובב ויסתובב עד שיגיע אלייך</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>