<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>מה עם הכסף</title>
        <singer classification="band">אקסום</singer>
        <writer>אופיר קותיאל</writer>
        <composer>ראובן ארגאי</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>מה עם הכסף</head>
        <lg number="1" type="stanza">
          <l>כסף כסף כסף כסף כסף</l>
          <l>כסף כסף כסף כסף כסף</l>
          <l>כסף כסף כסף כסף כסף</l>
        </lg>
        <lg number="2" type="stanza">
          <l>אנשים שמים לי צ'קים, דפים </l>
          <l>מסמכים מסובכים ייפוי כוח, בלבול מוח אומרים זה שוטף תשעים.</l>
          <l>כל הזמן מערבבים אותי בחרטות, מבין רק מזומנים אז בוא דבר אליי.</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="3" type="stanza">
          <l>בשקלקלים מצלצלים, פחות מילים, מה עם הכסף!?</l>
          <l>ת'אדומים גם ירוקים, הכול הולך, מה עם הכסף!?</l>
          <l>בשקלקלים מצלצלים, פחות מילים, מה עם הכסף!?</l>
          <l>ת'דולרים גם יורואים, הכל הולך, מה עם הכסף!?</l>
        </lg>
        <lg number="4" type="stanza">
          <l>מוכרים לוקשים, משלמים בקושי. יאללה תשחרר יאבו כמון, אני לא רוטשילד.</l>
          <l>שתוק, שים שקלים במקום מילים, לא חול לא דיבורים.</l>
          <l>חלאס עם הסטראס מה ג'ראס חלק לעניינים.</l>
          <l>למה מה זה מעניין אותי כל הפרוצדורה חלטורה, אני לא שר רק לערק, פה זה לא פלורה פלפורה.</l>
          <l>בכל מיני מילים גבוהות כמו: כיסוי, הוצאות, מניות, ירידות, עליות, שערים.</l>
          <l>מבין רק מזומנים אז בוא דבר אליי.</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="5" type="stanza">
          <l>בשקלקלים מצלצלים...</l>
        </lg>
        <lg number="6" type="stanza">
          <l>בלי טריקים ובלי פטנטים, תביא את האזלטין וגם דיוידנטים,</l>
          <l>רוצה גם פק"ם לא חשבון סטונדטים דולרים וסנטים אין לי סנטימנטים. מה?</l>
          <l>דולצ'ה גבאנה נקרע לי הקרוקס, כבר עשרים ושמונה ואין משכורת, רושם ארבע שקל במכולת.</l>
          <l>שים תפוס להפוך מינוס לפלוס, כל התירוצים שלך בג'וס, איי ריפיוס טו מוו.</l>
          <l>כי כולנו ישראלים, ובטח בטח לא פראיירים, אז אל תבוא לי בדיבור כסטח כי בחבח יפרק לך ת...</l>
        </lg>
        <lg number="7" type="stanza">
          <l>"הלו, מה קורה?</l>
          <l>בואנה אתה לא מבין איזה קטע, מה?</l>
          <l>ההוא מהחלטורה שתקענו לפני איזה חודשיים, אומר לי לא קיבלנו את החשבונית</l>
          <l>מה עם דואר, מה דואר, לא הגיע שיגע לי את המוח! הוא היה משגע אותי!"</l>
          <l>מה עם הכסף?!</l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="8" type="stanza">
          <l>בשקלקלים מצלצלים...</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>