<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>כמו כישוף</title>
        <singer classification="unknown">איזי</singer>
        <writer>איזי</writer>
        <composer>איזי</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>כמו כישוף</head>
        <lg number="1" type="stanza">
          <l>ולפעמים זה מרגיש כמו כישוף </l>
          <l>זה כמו לקחת תנופה ולהצליח לעוף </l>
          <l>ולעולם לא אכנע לטירוף </l>
          <l>כי אלוהים תמיד שומר... </l>
        </lg>
        <lg number="2" type="stanza">
          <l>יו, שוב הם מקבלים את השורות לתוך הראש כמו מכות בושידו </l>
          <l>איזי על המיקרופון ג'וזף על הדו רה מי פה סול לה סי דו </l>
          <l>מחובר למוזיקה מחבל התבור מספר את הסיפור על הדיבור </l>
          <l>מסדר את הגימור מחבר מאזינים אל השידור </l>
          <l>המרצה של השיעור זאת מלחמת השחרור </l>
          <l>רע כמו בני ענק כמו דני משחק את המשחק בקטע הטרוגני </l>
          <l>ראפ בגנים אז הנני עם שיט שאף אחד פה לא ייקח ממני </l>
          <l>"איך הוא שר מהר וואו איזה יופי" תבדילו לבד בין אמיתי לבלופים </l>
          <l>הכל בראש וכשאין בו דופי משאיר טעם של עוד כמו סוכריה של טופי </l>
          <l>ואז ננוח וניקח נשימה נמשיך עם זה באיזי "מי זה?" אה נשמה </l>
          <l>מגשים ת'מטרות מתוך הרשימה כי נולדתי לשרוף ת'במה </l>
        </lg>
        <lg number="3" type="stanza">
          <l>ולפעמים זה מרגיש כמו כישוף </l>
          <l>זה כמו לקחת תנופה ולהצליח לעוף </l>
          <l>ולעולם לא אכנע לטירוף </l>
          <l>כי אלוהים תמיד שומר עלי </l>
        </lg>
        <lg number="4" type="stanza">
          <l>יותר מדי מילים במינימום זמן הכל מכוון </l>
          <l>משנה תוכניות יוצא לאולפן יורק את הקטע הכי מגוון </l>
          <l>מלמעלה מוריד פצצות בתים גדולים שעות קטנות </l>
          <l>שוב היד רושמת לא נשארת במקום </l>
          <l>אני מסתובב עם הראש אל החלון ורואה כבר אור יום </l>
          <l>לא מוצא לזה הסבר הגיוני מרגיש שזה לא אני </l>
          <l>כי לפעמים זה גם נשמע גאוני אז מי בצד השני חיי בפיצול אישיות </l>
          <l>עם מטורף חולני שעושה אותי מבסוט </l>
          <l>אחרי מליון הקלטות כבר נפתחות הדלתות </l>
          <l>מרגיש בלב שלם שהיה שווה לחכות </l>
          <l>ראיתי אלף ידיים באוויר אבל נשארתי עם רגליים על הקרקע </l>
          <l>כי ברגע שאני מתחיל לשיר אז כל השאר זה חרטה </l>
          <l>חיי על תהיה וניסוי בין הנסתר לגלוי בין הרצוי למצוי בין השפוי לשתוי </l>
          <l>בין המואר לכבוי בין אנשים שמבטיחים לי הבטחות בלי טיפת כיסוי </l>
          <l>אבל עדיין שיכור לא מיין ה-א' אל ה-י' אל המאדאפאקין ז' </l>
          <l>חי בין הבס לתופים לגיטרות השיר הזה לא מיועד לכפרות </l>
          <l>מתחיל לגדול לזה מבלי ליפול לזה וולאק לא יודע איך לקרוא לזה </l>
          <l>אני רק הטבח אבל אתה זה שבוחר בסופו של דבר אם לאכול את זה </l>
        </lg>
        <lg number="5" type="stanza">
          <l>פזמון </l>
        </lg>
        <lg number="6" type="stanza">
          <l>"בוא נראה את הידיים באוויר מצד לצד ככה עד סוף השיר"</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>
