<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>מדביק אותך לקיר</title>
        <singer classification="unknown">איזי</singer>
        <writer>איזי</writer>
        <composer>איזי</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>מדביק אותך לקיר</head>
        <lg Chorus="yes" number="1" type="stanza">
          <l>איזי על המלל כמו דוד על הנבל משלוק של מיץ פטל נפלתי על השכל שוב עולה בLEVEL ולא בשביל עוד שקל אם לך קוראים מרינה לי קוראים ספינת הדגל שוב מחמם את המנוע מסמן עוד מטרות שיהיה במה לפגוע מנגן את המילים שיהיה לאלה שקשה לבלוע אני עדיין לא מבין למה קשה להם לשמוע איזה קטע יורק את הטראק לקסטה מקיים לתחייה את הסצנה שמתה הביטים שמנים לא רוצים פה דיאטה מחבר את התקע לשקע כי הג'יני הגשים לי ת'משאלה בניגוד אלייך אנ'לא עובד לפי שעה אני נוגע בשמיים לא בקליישה הבחורה שלך נוגעת לי בכלי שעה זה הקצב של השיר שמדביק אותי לקיר זה מדביק ביק ביק ביק בידי ביק..... מדביק אותי לקיר מסתובב בכל העיר אין אחד שלא מכיר זה מדביק ביק בידי ביק..... מדביק אותי לקיר זה מדביק אותך לקיר ? זה מדביק אותי לקיר זה מדביק אותך לקיר ? זה מדביק אותי לקיר זה מדביק אותך לקיר ? זה מדביק אותי לקיר זה מדביק אותך לקיר ? טוב אז בואו נמשיך ת'שיר עדיין ילד היפר מוריד בקבוק של ליטר שמים עליי בווינר ניצחתי שוב על עיוור אפילו ג'סטין ביבר בודק לי את הטוויטר עוד סיפור על ילד טוב שהפך לקילר כשאני עושה קאש אז אני יורק אש שם בצד ת'רגש איזי חולה נפש אם אני זורם ומתחיל לפמפם בטעות אני גורם למיקרופון לדמם נו תפסיק לטמטם זה נשמע לי צורם אז לכי תקשיבי לאיה כו ... כי יש לי 1,000 תקליטים אצלי בתוך הבגאז' מסנופ לדריי ולאמינם ועד לניקי מינאז' כי אני קצת מכל דבר אז תקראי לי קולאז אבל אם תתפסי תחת אני אתפוס בזאז זה הקצב של השיר שמדביק אותי לקיר .........שוב אני זורק את המילים על המקום אני עדיין לא מבין על מה דיברתי אם אני מיהרתי וטיפה חפרתי זה שאת גמרת זה לא אומר שגמרתי יש לי עוד יותר מדי מילים על הלשון מתנגן בתוך האוזן וזה לא נותן לישון אתה חולם להיות ראשון וחולם להיות מלך שיט אבל יש גם את איזי בדרך אם זאת היתה תחרות גבר הייתה רואה שאתה חרוט על קבר מת בגדר חי בסתר בתוך המחסן שלי עם כל היתר משפריץ פה חרוזים בשביל למנוע תיובש אם תנסה אותי תראה שהמצפון שלי בחופש העקרונות לא בתוקף שיקול הדעת בורח עוד לא מוכר למשטרה אבל הוא פאקינג רוצח זה הקצב של השיר שמדביק אותי לקיר ...</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>