<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>רכבת העמק</title>
        <singer classification="male singer">אביב גפן</singer>
        <writer>יהונתן גפן</writer>
        <composer>missing</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>רכבת העמק</head>
        <lg number="1" type="stanza">
          <l>עליתי על רכבת העמק ואין לה תחנות</l>
          <l>הקונדוקטור אומר שהיא רצה מהר ויש לה מיליון קרונות</l>
          <l>הליצן שבי צוחק לי, הוא יודע שאני קרקס</l>
          <l>רציתי לשאול אם בפנים הוא עצוב אבל ידעתי שהוא יכעס</l>
        </lg>
        <lg number="2" type="stanza">
          <l>הנשים עושות לי טוב, כן ואחר כך הן הולכות</l>
          <l>משאירות אותי אומלל ובדרך כלל גם קרוע לחתיכות</l>
          <l>אבא תעשה לי טובה, תגיד לה לעצור</l>
          <l>הלילה משתרע עלי ועליה והקטר שיכור</l>
        </lg>
        <lg number="3" type="stanza">
          <l>עכשיו מגיע שר השיטפון מחזיק מפה ורובה</l>
          <l>מדבר על עתיד המזרח התיכון בקול מאיים ומקווה</l>
          <l>פתאום הוא מפליט ירושלים, כולם מאבדים משקל</l>
          <l>גם אני עומד לו ומוחא לו כפיים כי גם אני בקהל</l>
        </lg>
        <lg number="4" type="stanza">
          <l>ליד בת אל ראיתי מתנחל בארץ ישראל השכנה</l>
          <l>עולה לרגל ותוקע דגל על הקבר של רחב הזונה</l>
          <l>אבא תעשה לי טובה,, תגיד לי שזאת רק הצגה</l>
          <l>כי אם זה בחיים, זה לא נעים והילד שלך משוגע</l>
        </lg>
        <lg number="5" type="stanza">
          <l>כן, ביאליק היה בסדר, היו לו הרבה צרצרים</l>
          <l>כתב על החדר שירים לפי מטר, רק נמאס לי למדוד שירים</l>
          <l>רציתי לבוא ולהגיד לו: חיים נחמן אני הרוס</l>
          <l>אבל השעון שלו עומד והבית שלו כבד והטלפון שלו תמיד תפוס</l>
        </lg>
        <lg number="6" type="stanza">
          <l>מולי עומד קטן עם זקן ואומר לי שהוא בישיבה</l>
          <l>יש לו אור בעיניים ועגיל באוזניים ועל כל שאלה תשובה</l>
          <l>אבא תעשה לי טובה, תגיד לי שזה רק חלום</l>
          <l>למה לא סיפרת לי שרכבת העמק לא נוסעת לשומקום</l>
        </lg>
        <lg number="7" type="stanza">
          <l>שמעתי צלצול והרמתי, ראש הממשלה היה על הקו</l>
          <l>והוא אמר לי: יוהנתן אני מודאג מהמצב</l>
          <l>המדינה במשבר והכל מתפורר, תגיד לי על מי לסמוך</l>
          <l>אמרתי לו: נשיא מצרים, אריק איינשטיין, שלום חנוך</l>
          <l>ממולי יושבת בלונדינית, לפניה יושב חזה</l>
          <l>שולפת מארנקה סיגריה ירוקה ואומרת: נעשן את זה</l>
          <l>אבא תעשה לי טובה, תגיד לי מה פה קורה</l>
          <l>הסיפור שלי ידוע והסוס שלי פצוע והאקדח שלי לא יורה</l>
        </lg>
        <lg number="8" type="stanza">
          <l>עליתי על רכבת העמק ואין לה תחנות</l>
          <l>הקונדוקטר אומר שהיא רצה מהר ויש לה שלושים קרונות.</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>
