<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>משורר וילד</title>
        <singer classification="male singer">אהוד בנאי</singer>
        <writer>אהוד בנאי</writer>
        <composer>missing</composer>
        <album>רסיסי לילה</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>משורר וילד</head>
        <lg number="1" type="stanza">
          <l>על חוף הכנרת 1961, לילה של קיץ אוויר של קטיפה </l>
          <l>אור סירות דייגים משתקף על המים, רוח קלה נעימה כמו לטיפה </l>
          <l>ירח תפוז-דם בא לפתע מסוריה, מסוק שחולף מרטיט את האוויר </l>
          <l>משורר וילד נפגשים בשיר. </l>
        </lg>
        <lg number="2" type="stanza">
          <l>"אני יהודי נודד מניו ג`רזי ביטניק עם סדק באונה השמאלית </l>
          <l>בוכה קדיש מטורף על אמי המשוגעת בקצב הבלוז במנהטן תחתית </l>
          <l>משורר יחף מרחף אין לי מולדת העולם הוא ביתי </l>
          <l>מיסטיקן מזוקן מעושן לא מכאן מערבב חומרים מתגרה במותי" </l>
        </lg>
        <lg number="3" type="stanza">
          <l>"אני ילד קטן מערבות רמת - גן הולך הרבה להצגות יומיות </l>
          <l>עומד מול הראי מקשקש באנגלית דוהר על סוס דמיוני ברחובות </l>
          <l>כמו אינדיאני זקן מדליק מדורה בפרדס נטוש בחופש הגדול </l>
          <l>כשיש אזעקה אני רץ למקלט ממלא שקי יוטה בחול" </l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="4" type="stanza">
          <l>ירח תפוז-דם בא לפתע מסוריה, מסוק שחולף מרטיט את האוויר </l>
          <l>משורר וילד נפגשים בשיר. </l>
        </lg>
        <lg number="5" type="stanza">
          <l>"אני משורר השינוי הגדול זה יתחיל מהרדיו, שים לב לשירים, </l>
          <l>אתה תגדל ותראה איך הכול יתחשמל האוויר יתמלא בצלילים חדשים, </l>
          <l>השיער שלך ילד יצמח ויפרח אתה תראה קולות תקשיב לצבעים, </l>
          <l>ראש חדש יעלה ויזרח גלי קול ימוטטו בניינים" </l>
        </lg>
        <lg number="6" type="stanza">
          <l>"אני ילד שהולך לצבא בקרוב ואתה באמריקה תצא למרחב </l>
          <l>תיסע כל הלילה תגלגל סיפורים כשאני אחזור הלום מהקרב </l>
          <l>כאן בשנות השישים צנחנים חמושים יהיו מקום ראשון במצעד </l>
          <l>מוסיקאים קשי לילה ילדי הפליטים ינגנו בין קטיושה לסקאד". </l>
        </lg>
        <lg Chorus="yes" number="7" type="stanza">
          <l>ירח תפוז-דם בא לפתע מסוריה, מסוק שחולף מרטיט את האוויר </l>
          <l>משורר וילד נפגשים בשיר. </l>
        </lg>
        <lg number="8" type="stanza">
          <l>על חוף הכנרת, שנות האלפיים, המשורר כבר לא כאן הוא נודד בשמים </l>
          <l>והילד כבר איש, יושב על המזח, קם פתאום ממקומו והולך על המים.</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>