<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>Dire qu il la croyait</title>
        <singer classification="male singer">אסף אמדורסקי</singer>
        <writer>אסף אמדורסקי</writer>
        <composer>missing</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>Dire qu'il la croyait</head>
        <lg number="1" type="stanza">
          <l>Elle lui dit Je vais t'aimer, à tout jamais je vais t'aimer</l>
          <l>Quoi qu'il arrive, quoi que tu fasses, c'est mon destin et puis j'en passe.</l>
          <l>Laissons les gens parler, parler; Ils ont des bouches alors qu'ils parlent.</l>
          <l>La vérité, tu la connais: je suis à toi à tout jamais. </l>
          <l>Un grand baiser au petit jour, la guerre est finie pour toujours</l>
          <l>Je suis à toi, nous restons bien ensemble.  </l>
        </lg>
        <lg number="2" type="stanza">
          <l>Et dire qu'il la croyait</l>
          <l>Et dire qu'elle croyait aussi</l>
          <l>Alors il croyait, lui. </l>
        </lg>
        <lg number="3" type="stanza">
          <l>Les gens à l'habitude, allez! Ils veulent bien être dupes,</l>
          <l>Alors il voulait bien être dupe.</l>
          <l>Et de partout, de partout ils le voient tous,</l>
          <l>Tu souris, tu souris, ils te voient tous. </l>
          <l>Adieu, adieu, il fait un rêve jusqu'au moment où il se lève</l>
          <l>Il se dessine des oiseaux blêmes tirés des rêves des gens qui s'aiment,</l>
          <l>Il ne courra plus dans la ville crier son nom le cœur tranquille</l>
          <l>Et les oiseaux frappent dans sa tête, et puis voilà, c'est tout ce qui reste. </l>
        </lg>
        <lg number="4" type="stanza">
          <l>Et dire qu'il croyait aussi,</l>
          <l>Et dire qu'elle croyait aussi… </l>
        </lg>
        <lg number="5" type="stanza">
          <l>Que la vie est belle,</l>
          <l>Ses oiseaux, ses oiseaux si rebelles;</l>
          <l>Les gens à l'habitude, allez! Ils croient, ils croient si fort que le monde est bien.</l>
          <l>Alors lui, alors lui croyait que si beau était le sien. </l>
        </lg>
        <lg number="6" type="stanza">
          <l>Car lui il la croyait,</l>
          <l>Lui il croyait, dire qu'il croyait aussi…</l>
          <l>Alors elle croyait aussi.</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>
