<TEI xmlns="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
  <teiHeader>
    <fileDesc>
      <titleStmt>
        <title>אני מעריך</title>
        <singer classification="unknown">אבישי אזיקרי</singer>
        <writer>אבישי אזיקרי</writer>
        <composer>אבישי אזיקרי</composer>
        <album>missing</album>
      </titleStmt>
      <publicationStmt>
        <date>2016</date>
      <publisher>Yoav Cohen and Maya Ben Tov, Ben-Gurion University</publisher></publicationStmt>
      <sourceDesc>
        <p>The website SongLyrics: http://songlyrics.co.il</p>
      </sourceDesc>
    </fileDesc>
    <profileDesc>
      <langUsage>
        <language ident="he">Hebrew</language>
      </langUsage>
    </profileDesc>
  </teiHeader>
  <text>
    <body>
      <lg type="song lyrics">
        <head>אני מעריך</head>
        <lg number="1" type="stanza">
          <l>מספיק להסתכל על התפל ולא על העיקר כשהבדלי מעמדות יש בהפרש ניקר,</l>
          <l>לדייר אחד זול לשכן יקר, לדייר אחד חם לשכן קר,</l>
          <l>אוי לא... זו המציאות שאנו חיים בה פה - הורה יחיד שמגדל ת'ילד לבדו,</l>
          <l>בשבילו זה לא מובן מאליו כי אבא שלו עזב, אפילו לא השאיר מכתב</l>
          <l>ואתה במשרד ממוזג, אין לך מושג מה זה לעבוד בשמש איך אתה מודאג?! </l>
          <l>רגע מה עם המובטל? סגרו לו ת'מפעל, לא שילם חשבון חשמל ,הרכב מעוקל.</l>
          <l>מהאוטו מתוסכל-החיים שלך קלים, זה מה שחושבים הנוסעים בכסא גלגלים.</l>
          <l>יש מי שמתים רק לשבת ולא יכולים - הם שוכבים בבית חולים לא סתם...</l>
        </lg>
        <lg number="2" type="stanza">
          <l>פזמון:</l>
          <l>אני מעריך את העובדה שאני קם, כל בוקר מחדש נלחם,</l>
          <l>אומר תודה לבורא עולם, זה לא מובן מאליו...</l>
          <l>וצריך להמשיך תמיד ללכת עם הראש מורם גם עם כל הקושי שקיים,</l>
          <l>חיים פעם אחת ננצל אותם, זה לא מובן מאליו.</l>
        </lg>
        <lg number="3" type="stanza">
          <l>אז אני מעריך...</l>
          <l>כי לא נולדתי עני, יש אוכל אני בריא, יש מקלחת אני נקי, </l>
          <l>נשיקה לאמא ואני יוצא לדרכי, לעבודה קדימה רק שלא אצא מדעתי.</l>
          <l>אל תדאגי אהובתי, יש לנו גג מעל הראש, בגדים יפים ללבוש,</l>
          <l>חברים טובים לפגוש אז אין לך ממה לחשוש-</l>
          <l>בסוף היום יש גם מיטה נוחה לשכב ולפרוש.</l>
          <l>אנ'לא מוגבל, אנ'לא נכה, אנ'לא טיפש, לא מתייאש</l>
          <l>אז מתבייש יותר מזה כבר לבקש, להסתפק במה שיש,</l>
          <l>מהמעט להתרגש, מתעקש לשים ת'קש על משהו טוב שיתממש</l>
          <l>אז עושה מצווה - נותן צדקה לנזקק, רואה עד כמה הדור נהיה מפונק,</l>
          <l>רק מחובר לאינטרנט חזק כי מהמציאות הוא מנותק אז... </l>
        </lg>
        <lg number="4" type="stanza">
          <l>פזמון</l>
        </lg>
        <lg number="5" type="stanza">
          <l>וצריך להמשיך...</l>
          <l>עם צרות במרכאות עכשיו כי זה צרות זה?! כמו לבכות שנשפך לי חלב.</l>
          <l>אווירון פה גדול, עם כפית של זהב, חי בעולם של חוסר צדק ותפילות לשווא-</l>
          <l>הומלס בגשם נרטב, חירש שלא שומע תו, עיוור בלי האור בעייניו,</l>
          <l>אילם מתקשר רק בכתב, חייל שקיבל הלם קרב, יתום שמספיד את הוריו, </l>
          <l>עקר שלא יזכה בחייו לחבק את ילדיו. מה?!?!</l>
          <l>כאלה יש מאות אלפים, בדאגות שלי בכיף היו פה מתחלפים,</l>
          <l>בזמן שכאן רודפים נייר מודפס בפרצופים,</l>
          <l>בהשרדות הם משתתפים במציאות לא כצופים. </l>
          <l>אז כשקשה להתמודד - לזכור אותם ולכבד,</l>
          <l>מקרים של בעיות גורמים פה לשלי להתגמד,</l>
          <l>להעריך את מה שיש לפני שייאבד כי בחיים אין מועד ב' אז...</l>
        </lg>
        <lg number="6" type="stanza">
          <l>פזמון</l>
        </lg>
      </lg>
    </body>
  </text>
</TEI>
